由今日嘅行動我睇到一個風向..

就係港共越黎越心急。
你地見過開學日 咁多防暴係黨鐵站查學生未？
你地見過啲狗仔女咁多人保護未？

相信大家都讀過書，知道學校入面有種風氣係
「越受人保護，就越少人同佢玩」 呢種係一個自我排斥嘅行為，你係想有正常社交嘅洗乜咁樣保護自己？人地未杯你你就首先杯左人

另外，啲狗咁樣大肆製造白色恐怖，黨鐵站查學生，再加上前日係太子嘅所做所為，只會令普通市民越擔心佢地仔女嘅安全，更加討厭警察。

但點解啲狗要咁做？因為佢地急！無錯就係林奠所講要捉晒示威者，捉唔晒都令你驚，務求十一前平亂扮晒國泰民安
咪膠啦香港人點會同你妥協，莘莘學子開學，有啲唔願意罷課嘅，咪一星期兩次，星期六日遊行，或者夜晚集會。

我地黎緊嘅目標好明確就係十一要慶祝建國七十大壽 送份大禮俾我地祖國（咩禮物小弟不才未諗到，但香港人咁撚有創意仲有一個月驚諗唔到咩）

而十一前最最最重要嘅目標唔再係主動衝擊某特定地方，而係再次打輿論戰保護前線手足，街坊做掩護令手足不被捕，遊行集會發起人繼續搞，唔好俾佢停，十點繼續嗌，記住818後我地再無分和理勇武，全部都係一個身份就係香港人，能屈能伸，要勇時能勇，要和時可和。

香港嘅民主抗爭基本上係2014年先開始，而家只係幼兒班，無法國或者歐美國家咁多經驗，有咩緊要？香港人最撚叻就係學野快，有錯有唔好嘅地方，記住一句，不完美，可接受，需改進！

光復香港
時代革命

今日1500 愛丁堡廣場有集會

1430 添馬又有集會喎

堅持到十月一

我同意中共係急, 急到行錯晒棋
但唔同意10月1先大搞
因為你要破壞一個生日會, 唔係當日先去扑爛佢
係要佢宣傳唔到個生日會
要成個9月都係講香港示威活動, 無人理佢生日準備成點, 先係落佢面
所以真正搞10月1, 其實依家就要開始

仲有一星期國會復會，好消息會越黎越多

講得岩呀

push

睇到佢地想主動推個節奏

的確係，所以示威活動唔可以停，要繼續搞

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

一心急就好易行錯棋
我地就偏偏唔對著幹 俾佢帶風向

我想同國家瘋狂慶國慶

721 811 831

差佬做到咁
點解唔戒嚴
佢急我唔急

推

鬥長命，打遊擊，勿以己之短攻彼之長
大家10月1大慶祝，背定國歌

英美港盟 主權在民
喺9月8會唔會搞個集會？
形式可以同上次差唔多

我覺得文宣應該係，無衝突的地點用防暴警察駐守查路人，係一種變相的戒嚴

推
和理非晚晚一齊去狗鐵商場行街就得

都啱
搞住小禮物 keep warm 住先
正日至大禮物

認同
港共好似話會用2000萬搞慶祝活動喎

10月1真係普天同慶

可以遊行，唔得就集會，有無通知書都理撚得你啦
有noise就係目標

跟本就係，我有朋友返工都未試過咁驚

909係美國國會復會，搞人權及民主法案嘅嘢呀！

Yes 拖到美國國會開返最重要

同埋左膠真係唔好再阻前線喇
你咁做真係累街坊

十一普天同慶

可以示威
但切記不受傷，不被捕
保留實力，等美國出招，觀察一下美國既參與程度

一路禁錢一路等復會

佢地急
我地就拖長黎打

擔定呀

國會講過要有約束力地實行雙普選
先會傾貿易戰 撚狗出神入化

長時間戰爭
民主係需要時間醞釀

七號又有一批出糧喇

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

佢地都無得反口，因為一反會輸左貿易戰

心急有兩個因素
表面睇係十一要平亂
深層次d睇係, 要盡快平亂之後借勢推返送中, 將流左去香港既錢收返去大陸打貿易戰

無人知有幾多有錢佬將d錢調左黎香港, 同埋唔知有幾多錢

約束力🤔
到時個龍門會點擺？

不過無論點，美國肯干預係個好開始。留意，只係個開始

推推推推推推

同意

如果以巴打你既睇法，啫係中國已經窮到燶，燶到要吊鹽水咁滯

堅持堅持，個個星期行一次，身心健康

人權法案已是第一步
美帝只會想一步步係經濟上食左支共，香港其實真係佢地嘅一隻車黎
我唔覺得貿易戰傾成左美帝唔會咬多啖支共

無數據無證據, 但動機上睇得出有機會係咁
大家頂住呀, 可能頂落去會自動贏架

Tui

唔洗驚 學年咁長 你守得幾耐
班狗真係戇尻

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

咪撚再搞乜撚野地區集會儲民意啦
儲都儲夠 民意不會再逆轉
係咪想又見到手足畀人打畀人拉
一早講好九月係機場月
每個周末都要入機場！

或者咁講

隨住美國既出手，中國每一日都承受緊莫大既壓力。係每一日呀！

時間越長，對我地越有利！

黎緊既運動，切勿送頭！

我愛大家

敵急，我地應該急定放慢？

急到呢

我都覺 依家大家可以唔使搞咁密,學校的可以同狗仔狗女玩下。返工的唔好忘記運動未完, 星期六日定期揸春袋, 再搞太密擔心會更多人被拉..你知依家佢地係用盡方法拉人。

個人認為1001前主要星期六日密密揸袋, 搞下文宣, 同狗仔狗女玩下，幫政府R下痕同埋傾下1001可以點樣幫中國贈慶。務求保著戰力到1001。

有樣野我覺得好重要既係節奏, 對方想快我地慢, 佢地想慢我地就快攻, 佢進我地退, 佢地平靜我地又出黎開P 大家點睇?

Push

Yes

召喚十八區出黎為勇武鼓掌！！！！

頂住 要頂到101

唔洗諗得咁深入
十一前要平亂只有兩個字 面子

9.2-3全民三罷

我都認同

比之前做野快咗好多

應該想係10月1前ko晒所有野

我地唔急

721 831

敵人愈心急，我地愈唔怕

其實我地都唔急
應做嘅繼續做

慶祝之前一個月都要有活動

無撚有錯

老實講
大家經歷過青春期都知最重要就係從眾
最怕就係同大隊唔同
佢地今次咁玩其實係害死狗仔狗女

急不及待想玩玩了

好多家長轉黃 個個都驚出街撞到狗

支持，主力打學校戰線

最緊要係堅持出黎 繼續向外界發放聲音
無人驚你啊屌你老母

黎明前的黑暗係最撚黑暗ge！

派人黨鐵係因為勇武 整爛人地 買票機同入閘機

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best efforts 。你呢？

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

能屈能申，滴水穿石

鄰國生日，而香港萬一出現大規模示威
咁之後每年十月一係香港會唔會變成禁止提及既一日？

美國🇺🇸國歌

推。

其實係，對家已經急，恨不得將香港立即完全赤化

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

小弟實在好佩服前線既勇氣
呢2日開始 大搜捕得好緊要
妥協就一定唔制
但和理非實有人淆
堅係要諗方法撐落去

十一

推你，
我地要慢慢玩，星期五六最好
辛苦前線個班，無論係受傷，定被捕

手足要繼續頂住國際戰線啊

樓主冇講錯, 佢急我唔急.

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推！

推你呢個

繼續努力

手足唔好氣餒 而家係政府急唔係我地急

Pish

如果特區政府能夠在九月中前平息示威浪潮，中央政府會給予香港有限度的改革。但即使香港人「做乖仔」，五大訴求依然只有送中條例會撤回，以及黑警會被追究。
至於普選是絕對不可能，中央亦不會允許香港政改超越紅線。林鄭會獲得有限的政治資源。
If HKSAR could calm down the protest of Hong Kong, the Central Government would giving a limited political reform but cannot touch the red line. For example: the UNIVERSIAL ELECTION cannot passed in Hong Kong obviously. And for the five appeal from protesters
And Carrie Lam will having limited political resources from Beijing.

所以更加要堅持唔可以令到佢地嘅血白流

10.1近了

老解宵禁未？
好悶

只要一搞機場 就勁多fake news出沒

冇撚有錯 而家係佢急我哋唔急 同佢鬥長命囉

但係好明顯而家政府戒備緊，冇其他行動根本突破唔到

戰線好長, 休息下係好事

我要真普選

係 我地唔使急 唔使散播失敗論

支持

YES,
長期戰, 減少消耗

929全球反chinazi遊行

啱呀

up

最緊要係唔放棄 今日睇到經過白色恐怖 香港鄧扣克 仲有咁多人企出黎 我都唔可以執輸

101生日丫

十一近了 梗係急啦

你急我唔急

俾佢地知道自己做嘅野
同樣俾到心理陰影下一代

特別待遇

同意，政府最想我哋驚，其實最驚就係佢哋，一旦十一前仲未拆局，主子面子全無，班奴才就全部人頭落地

咁想國泰民安？搞多幾次機場集會玩大佢

真係唔可以聽啊 有個fd係狗屋做intern

聽到d狗話挨到9月學生翻曬學所有野就會完

我地唔可以比對家睇死啊

黑警要繼續OT 老婆同人3P

大家係咪俾有特徵識別既勇武鬼矇蔽左？
忘記左仲有無跡可尋既和理鬼？

勇武既失敗主義正正就係和理鬼既目的

但在此呼籲大家切勿捉鬼，保持獨立思考

如果我係鬼，我會做啲乜野？

完佢老婆咩

真心得罪哂學生，見到狗係校門係非常反感的事

近排文宣好不足

喺學校入面點玩d狗仔狗女都未知，第一日都唔上堂

【持續更新】香港人九月日程表

929

脆脆地咪遮打花園/美國領事館外面集會
領事館我就睇popo會唔會出tg/水砲車

Agger

認同，同埋係佢急，我地唔急，運動形式去到九月要開始再拖慢去做，以不被捕為先，各區互相補位，佢地依家只得白色恐佈可以做，捱過佢，建議發動多d全民運動，增強團結力量

整個黑色加紅色 cake俾祖國慶
或人血壽桃

其實係，而家三日唔埋兩日就圍狗屋，有排都唔會完，唔好自己打死自己先得㗎

捱過九月

等睇間間學校每日都有警察駐守

推啊

等國慶

記得有個風水師兄話運動停左係九月會死好慘
唔撚停得呀！

到時連藍絲家長反埋都似

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

國際戰線比我地想像中有效好多

907 機場見

江永祥底已起
p牌post冇人睇到
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

一定捱到十月先!!

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

學生妹妹：媽咪 學校門口日日都有好多對淫眼眼光光咁望住我條校服裙

今日啲失敗主義post多到

警犬自動幫班狗仔狗囡自我隔離

次次閒日少人就有五毛帶風，跟住有班人跟風

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

唔同你玩就唔同你玩
我鍾意呀
吹呀
犯法呀
拉我啦笨

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

堅持就是勝利 唔好放棄啊各位手足

要你地每一個人都活係恐懼之中
最後連睇見"名單"呢兩隻字都已經驚 永遠唔敢再出聲

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

一早都知+報導, 777要拉晒所有前線,
830 都己經大搜捕
要冷靜等10月1咩PLAN
再塞機場都係比人拉得更多
唔好輕敵, 當差佬傻
宜家再勇武只被拉更多

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

諗起都打冷震唔知啲狗會做咩

不完美，可改善

本地線提供國際線力量，缺一不可

仲有一個月，大家預備下

一齊排斥狗仔狗女

啱聽

有預感個日香港會高度戒嚴
調動大量武警同解放軍幫手
會好似今朝黨鐵既加強版
一定ban 曬所有遊行集會

推！十一非常重要！

Pushhh

佢地開始技窮

開始係人都拉，冇招了，就贏了

!!!!!!!!! 堅持到 雙普選 落實！！！！

［9.2］罷工了，然後呢？

信唔信好快有狗官提倡搞警察子弟學校

咪等佢地自成一國之後出黎社會俾人排斥

721 85 811 831

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

各位唔好放棄 唔好懼怕邪惡勢力

大禮

好想知十月有咩大禮

幾好，應該開一個post講

死都唔妥協

大家得閒學下點唱美國國歌
10 1嗰陣要識得唱

仲要反向宣傳返其他國家舉佢地國旗 就係唔舉支共

送大禮

請勇武留力賀國慶

唔可以停

強心針

又唔係話要留力，要做嘅繼續做
但基本上目標大家都清楚係幾時

佢急住過生日 我就要拖住慢慢黎

揸春袋 揸撚到佢腦缺氧

其實真係可以休息返兩三個星期，十一先同佢熱烈慶祝國慶

9月全世界入機場

堅持 香港人加油

有咩大禮 迫不急待想送了

821
811

我強烈建議，要保護police子女在校內校外的權益！

不同police子女玩的同學要記大過加facebook道歉

不同police子女打波的同學要記大過加facebook道歉

不同police子女一起食午飯的同學要記大過加facebook道歉

不選police子女做班長的同學要記大過加facebook道歉

不向police子女叫早晨byebye的同學要記大過加facebook道歉

一定要全校師生都守以上條列，仲要用文宣及whatapp公告以上‘特殊地位法’

唔認同
我要揸春袋，一星期起碼一次
最好突發或者用幾日時間宣傳就即刻行動果隻

香港人只要依個月keep 住咁行動，一定可以攬炒

所以話星期六日都可以好多野搞

祖國唔認同
其他ok

應該改為現任殖民宗主國